有片 睇下中共點樣打斷何韻詩起聯合國發言

梅姐一定為你為榮
[url][

好撚勇

支那派個乞衣出黎做乜，又柒又冇禮貌

其實佢算唔算去到藝人最頂峰
去到聯合國屌柒中共

中文

chine係咩國家

支那

呢個真
宇宙gem都係娛樂性質
佢係政治層面

何韻詩係咪有外國護照，唔係都好有生命危險

點保護佢？

加拿大公民

連基本禮貌都無
之前世衞都出手整台灣代表個牌

其實台灣好尊重何韻詩
成日借hocc勇敢去屌柒台灣奶共歌手

知大家會自動mute蝗語
我幫大家翻譯支那狗官講咩

翻譯如下：
汪汪汪汪汪

好撚型
中國真係連高官都係冇撚文化同禮貌
驚死人講事實踢爆呀？
打斷都冇用
個個有眼睇

佢真係好型

打斷人果條友d英文...

我唔係好聽得明

中國代表激到紥紥跳

支那蟲撚識英文咩 即時傳譯來

屌
根本同hocc都唔同層次
叫個乞兒走啦

應該係即時翻譯黎，第二段條友好重印度口音

印度囗音好難聽

好型呀

法文

好型

型到痴左線

芝娜好撚煩

基本尊重都無

唔撚係印度呀 啲un一聽就知支那口音

支那好on9

推

例如邊D ?

好似印度啲英文咁可能我英文廢

利伸英文唔勁

中國天團

印度英文係好快同lur
大陸英文係好唔連貫同啲發音好奇怪

打斷一次唔夠 仲要打斷兩次
禮義廉恥樣樣無
得個醜字

中國嘅法文

hocc最後問咗句
大聯國會唔會除中國名from this [size=5]human right[/size=5］council

中國咁做仲肉酸

梅姐無睇錯人

法文嘅中國

但加拿大好撚垃圾

打錯曬
hocc問咗句:
聯合國會唔會將中國除名from this HUMAN TIGHTcouncil

個代表高級黑嚟
當場示範中國點樣滅香港人聲

Right

香港男神

只有理直氣壯,問心無愧,大義凜然既人先可以用嗰種氣勢去發言!
嗰刻既何小姐,全身散發出耀眼既正義光芒,反映出共產黨係幾咁污穢,幾咁令人鄙視!

唔係印度，北佬講英文都係呢種口音（有幾個呢d同事）

中國扮大袋

垃圾支那狗最撚冇資格講人權

即場表演點剝奪你自由

支那知識分子唔係害死哂就走哂
得返農民同乞衣 係咁上下啦

冇家教

山蕃係咁

四個支那人種柒味

錯手禁錯負評sor

質素高下立見

Abusive language.....

明星本黎係應該係係黎D重要關頭指引群眾，而家D明星無事搵錢嗰陣時就出嚟閃兩閃，有事果陣就閃埋一面扮睇唔到，更甚者係企喺極權果面做喉舌

詩 love u

狗急跳牆

英文好好 表達清晰 hocc

Pish

是有種人

契弟

HOCC

中國真係好柒
不停打斷 即係直接話比全世界知
香港真係比中國禁緊聲

Hocc i love u

食屎啦中共狗

下次要搵個動物傳心師係隔離

痴撚線 係咁打斷發言

果然係畜牲黎 唔識尊重

梅姐今次安落了

有無禮貌

中共 可恥

當個個藝人都諗緊計點樣去奶共
HOCC就已經去到聯合國反共嘅層次

Hocc好型

都真係前無古人了

hocc英文唔差

句句都好有詞鋒，好有力

根本支那而家就視面子如無物
仲話要咩建立形象工程 笑死人

煩撚到閪係咁interrupt
又話hocc用abusive language
屌你啦 支那對香港政策唔abusive？
人唔笑狗都吠

人地加拿大讀書

係啲支那人口音

完美演繹比世人知中國點樣禁港人聲

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

多謝何cc

Waa 個個畫面睇完真係呆左
咁唔撚知醜都有ge!
班友仲厲害了我的國 樣衰到呢

咪撚講高級黑呢啲大陸語

乜撚野高級黑
蝗撚到你

我聽日即刻去裝now電視

我女神

睇唔明, 點解中國代表可以打斷人講野?
冇裁判? 打斷人講野冇後果?

最後佢大膽到
同時好怕佢被送中

支那野蠻到

Chine

以為呢度中國個個聽你支笛咩柒頭

感動

好佩服何韻詩 用歌手既力量去改變世界
Respect

亞洲應該第一
歐美經常有藝人上吓聯合國, 做吓救世運動

push

推 唔撚好比膠post令呢個post沉

好型痴線

hocc

CC真香港人，想起當時佢擋住警犬，幫示威者走

推返正經嘢上嚟先 pish

屌佢老母, 駛唔駛講兩句就打斷人地 , 人地講完咪你鳩up囉 無知一問呢個係咪UN嘅常態, 定係得支那先係咁

其實喺啲咁大嘅場合搞埋啲咁嘅嘢唔肉酸咩
全世界睇住你惱羞成怒想滅人聲咁樣

以前睇以巴兩邊講野都係差唔多係咁, 以色列代表講野, 巴勒斯坦果個都會打斷人同佢對答,
通常主家, 例如今次何韻詩會比多D時間講耐D野

HOCC 我無睇錯你

小弟都什少睇演唱會

3年前都有支持你，睇你小鋪一齊眾籌果個紅館演唱會

支那狗 屌你咩好撚肉酸呀

中共狗真係無家教

支那狗真係好撚柒

所以美國退出

好暴力

日內瓦係法語區

請大家唔好放棄 真係好驚異見人士會被送中
我地要保護hocc 天琦 佔中七子同一班為香港付出良多啲義士們 繼續行落去

中共下下想滅聲
但就比聯合國繼續比何韻詩講
證明聯合國好關注香港
最好日本周庭英國黃子鋒去埋發言
咁就好睇啦

Push

CHINE

up

呢個真係要推

幫港出聲

HOCC真香港人佢再開演唱會我絕對會買飛支持

好似係法文來

英文都唔識多隻 成車人幫你翻譯 10幾億人都派唔到一個似樣既上國際會議

勁

虫國咁撚鎖國又無品，根本就唔應該俾佢入到聯合國任何一個位。全世界都應該唔承認，為左個d臭錢，就多左一個大毒瘤係世界到

個支那仔完美show到支共點打壓香港

侵侵見到自己友俾人窒住曬 一定屌撚曬鬼

真係我偶像型撚到
以後佢出咩product我都課金支持

直線屌柒

Love you

hoccc

唔好話藝人 係人既頂峰

其實點解可以俾佢打斷人

其實點解佢會係依個場合出現佢個身分係咩？

成員國有資格入去反對
UN其實都係廢廢地
唔係當年香港澳門既自治公投權冇啦啦被夾手夾腳奪去 被剔除殖民地名單
真係屌你老母
呢次叫做有得比個公眾場合比 香港人發聲
算係咁

聯合國2個組織請佢
佢以觀察員既身份發言
其實何韻詩係bbc 全球100大女性
佢既身份唔係普通人.外國人好尊重佢

多謝解答

清你揸咩

大陸個位夾硬搶返黎，當年中華民國避左去台灣但未滅國，好似唔知英國定美國率先承認大陸代表中國

支那只識支那話

支那人講英文會有口音

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

起碼都好過你淨係得 特區護照 或者bno

人哋有份投票㗎

當我地連個地方政府都要半全民抗衡既時候

何韻詩已經單挑緊中共

真心尊敬佢

HOCC=香港
中國干預香港言論自由，係聯合國充分反映出嚟

代表中國人冇撚禮貌
支那狗柒出國際喇

Er... 條大陸狗用中文發言？

我唔係講加拿大passport/國民呢個身份垃圾
係講緊個加拿大政府比老共捉左兩個國民做人質都唔做野

係
乜野四大天王都唔夠班

點撚解要打斷人地講野cls
根本冇佢發言機會

支那急唔住柒

我屋企人今日睇新聞都話乜佢咁勁嘅咩

Wonder Woman好似係聯合國女權大使

P牌，完

完咩9 睇我之後點覆啦
杜魯多唔垃圾?

呢個全撐以色列復國主義，成日返以色列講住希伯來話叫人撐以色列，自己又係以色列小姐

佢啲英文好聽到，香港最有風骨既藝人

佬都覺得佢man

鬼唔撚知杜魯多垃圾
杜魯多垃圾所以加拿大垃圾?
好多弱國唔敢反共係經濟理由，經濟差佢就選票少，加拿大同中國相隔咁遠有幾多選民會視中國係大問題? 加拿大可以做世界警察?
選舉到，佢就冇運行

聯合國平時好似睇落無乜用 但係一發起力上嚟真係可以好痴線㗎

上面有人話hocc行到咁前一人抗老共 會唔會生命有危險
之後就有人話唔洗驚佢係加拿大國民 會保到佢
我先話加拿大垃圾 因為唔一定保到自己國民 有兩個已經捉左
"3月又禁止加拿大芥花籽進口，後又陸續禁止三個加拿大生產商的豬肉進口，又在上周以加拿大豬肉產品中檢測到瘦肉精為由，，禁止所有肉類運送中國"
比老共踩到上心口 完全無表示
一野就P牌完

一個咁高地位既人文化水平咁低，又唔識尊重人。
可想而知，佢國家既人民質素可以去到邊

屌 個大陸佬話hocc abusive language
我屌 跟本佢地玻璃心

係咁打斷 真係好on9
十足陽光司法咁 喺法官打斷律師一千次

仲有個大陸即時傳譯啲英文好撚差
啲英文大陸un un 聲 差啲聽唔撚到

Un un 聲 大陸蝗音
印唔係咁喎ching

明顯n n un un 一定入係大陸

Un = n
C = 西
Form = 方/風

大陸蝗英文

gem係大陸人一手捧紅
雞容係樂壇咁多年
比一個gem大陸走紅攻返落黎香港
不過只要大陸肯搞
隨時又可以下一個gem
都只係一個工具
比娛樂去控制人民

好撚有型 respect

好似係現場翻譯
條友好似講普通話

垃圾國家

個即時傳譯都係大陸哩

即場示範如何滅聲 條友要冇腦到咩程度先可以做到咁on9
仆街d講句：你打仔都會閂門打，而家係正聯合國面前做埋d柒事，真係冇撚得救

un個副主席明顯偏幫獨裁既中共，點解仲請hocc去發言？

同啲後生建制一樣
上到位唔係因為有料
係因為中共要工具人

吾怪之得駐英中國大使縮翻個頭入個殼個度。原來俾人係聨合國投訴緊。

其實可以就深圳個阿姑個啲言論(事不過三,過三就出PLA), 再去聨合國提出香港會出現人道危機，希望聨合國支援。(當然聨合國好難會甘做)但就會俾到迫力俾美國快啲將個對香港人權法案做聽政。

好期待好期待！
美國一肯出，英國個契仔就會跟！歐盟吾跟都吾得！

層次同目光差太遠

呢d先係藝人應有既榜樣，唔似得撚伯果d咁，見邊面對自己有利先衝出黎

英文都唔撚識返鄉下耕田執牛屎啦，滿口蝗語靠傳譯，醜字都唔識點寫

Respect

去過聯合國講野嘅藝人有幾多個
Emma waston?
仲有冇？

支那人一聽到英文就用蝗語講：說人話
唔知英文係人話定蝗語係鬼話

家醜一定要大大聲外傳
好波呀

支那可恥

當年雨傘運動，佢走得好前，之後就不斷被封殺，收入大減，邊會想到5年後既今日，佢係可以去到呢個尖端

Hocc愈講愈火

即場示範滅聲係咪on9

英文都唔識多句，要靠翻譯

China in French

係垃圾但好過冇

有邊次支那唔係狗咁搶住吠
一個連最基本禮貌都未學識既國家

中囯個名就係以爲自己係全世界中心，自負自大自卑，自我膨脹既終極。
d蝗蟲身上明顯睇到

中共真係好撚醜，好撚肉酸
打斷人又無限loop啲垃圾論調，屌佢老母

呢d先配稱得上做偶像

和理非既極致

hocc 型到

支那人講英文真係好L難聽

世界級藝人

香港之光

推！

大國多數唔肯派人講英文, 以表國家尊嚴, 小國就會

lm

咪又係支那

支那六四殺學生
起新疆集中營
滅聲是常事
佢哋唔會睇環境要面子
否則點會周街周巷周圍屙又做雞俾D阿伯摸

加國背後有美帝驚撚乜？
你咪又係香港碌鳩

照計就係無野好淆老共 但你睇下新聞就知比老共恰緊都無表示

2019.7.10 itunes store album 榜

2.Hocc
3. Pakho
4.Hocc
6.Pakho
7. Deanie
18.Hocc
19.Hocc